［鳩畫］提早送俾毒撚毒絲們既聖誕禮物

有腦魔bb陪你地

好正 好鍾意 多謝巴打

已經用緊 多謝哂

已做wallpaper

感動

咀翻個

哇好靚呀

唔夠你靚

好靚啊